<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <!--<string name="app_name">操盘器财富版</string>-->
    <string name="app_name">操盘器至尊版</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="music">\u265A</string>
    <string name="crown">\u266B</string>

    <string name="left_arrow">\u2190</string>
    <string name="up_arrow">\u2191</string>
    <string name="down_arrow">\u2193</string>
    <string name="right_arrow">\u2192</string>

    <string name="about_content">&#160;&#160;&#160;《操盘器》使用协议\n
        本操盘器仅供投资公司或个人用于合法用途，如：\n 
        &#160;&#160;&#160;1、操盘手培训；\n 
        &#160;&#160;&#160;2、投资机构实盘风险控制；\n 
        &#160;&#160;&#160;3、投资者金融品种风险教育。\n
        投资公司或个人禁止从事以下行为:\n
        &#160;&#160;&#160;1、将操盘器或其使用权利，在未授权的情况下有偿或无偿向其他单位或个人出售、转售、转租、转借、转让或提供分许可、转许可；\n
        &#160;&#160;&#160;2、对操盘器作模仿、改变、反编译、反汇编、解码等反向工程处理；\n
        &#160;&#160;&#160;3、复制和模仿标的软件的设计理念、界面、功能和图表；\n
        &#160;&#160;&#160;4、发送和存储到有病毒的、蠕虫的、木马的和其他有害的计算机代码、文件、脚本和程序；\n
        &#160;&#160;&#160;5、利用操盘器误导、欺骗他人或用于赌博等非法经营活动；\n
        &#160;&#160;&#160;6、其他任何危害计算机信息网络安全的,以及任何违反国家法律法规的行为。\n
        &#160;&#160;&#160;由于使用不当造成的任何经济损失和法律责任与软件作者和销售者无关，同意以上条款方可使用，否则请终止。\n\n
        &#160;&#160;&#160;操盘器专利号:2013207204157\n
        &#160;&#160;&#160;版权号：2016SR225414\n
        &#160;&#160;&#160;证书编号：深RC-2016-2367</string>
    <!--<string name="company">联系 QQ：82447431 \n微信：goodcpq</string>-->
    <string name="warn">风险提示：该统计数据由计算机服务器云运算而成，不构成投资建议</string>

    <string-array name="help_question">
        <item>什么是操盘器</item>
        <item>操盘器预测点位如何:</item>
        <item>操盘器使用方法 (中性 布局 拉升)：</item>
        <item>什么是中性，布局及拉升模式：</item>
        <item>什么是四位：</item>
        <item>什么是股池：</item>
        <item>什么是多空价：</item>
        <item>什么是567计划：</item>
        <item>什么是主力的启动点：</item>
    </string-array>
    <string-array name="help_answer" formatted="false">
        <item>《操盘器》是由大帅团队以数理高等函数统计和主力意图为基础，开发的具有科学系统化股票投资交易方法。包括《操盘器》预测系统和交易规则系统两部组成。 通过高点与低点云运算来测出此股是否存在主力，并且可以提前预测此股的压力位及支撑位做到高抛低吸（高点与低点永远是主力第一个知道)。</item>
        <item>《操盘器》预测系统通过交易所每天的价格数据，大帅技术团队采取租用超大型云服务器，对所有数据进行云计算，主动运算主力高低点振幅动向及联动意图。大帅信息技术团队用《操盘器》对A股3000近支股票过去10年的数据全面统计，并且5年连续实时跟踪统计，在预测股票价格的点位的准确率高达75%，按某些点位的交易下单成功概率能达95%。</item>
        <item>一、选股:\n
            先用操盘器定个股是什么模式？再选振幅连续5天平均在4%以上的，这样有3个点的利润空间概率极大。\n
            二、买入点:\n
            有以下3个买入点:\n
            1.中性模式 买入点就是蓝色字体 介入仓位10%至30%。\n
            2.布局模式 五连绿框，第五天是个买入点，只要是五连框后的连续绿色或是蓝色只允许30%仓位以内，然后停止介入。\n
            3.拉升模式 买入点在五连框或六或七等，过后间隔白色，再在盘中出现第一个绿或者蓝，也是买入点，可以介入10%至30%。\n
            三、买入禁忌:\n
            1.跳空低开的蓝色 三或5天后出现蓝色才入场。\n
            2.大盘跳空向下或个股连续跌停 连续跌停算一个色彩。\n
            3.离红连框太近（三至五天之内）,控制仓位一成或不介入.只限盘中蓝色点位。\n
            四、卖出点:\n
            1.中性蓝色介入后，3到5天内盈利3个点以上至少减仓50%。\n
            2,布局底仓时，盈利3至个5点减50%，持仓部分盈利变为6个点或是10个点。\n
            3,最高位三连或五连红框为减仓，可关注减仓，（当然也有继续拉高概率，此时看盘中最低位色彩，白色代表持有), 在盘中如果出现绿色，此时三天之內必须减仓至少50%。\n
            4.拉升后出现绿色或是蓝色叫加仓，当天或三天内减掉底仓筹码50%或是100%，保留加仓的筹码。如无底仓的，就叫建仓，盈利3至5个点减掉建仓的筹码50%或是100%。</item>
        <item>中性模式：是指最低位一列中，近期10个没有布局模式即为中性模式。之后出现的单体蓝色字体就是中性模式的买点。\n
布局模式：是指在操盘器最低位一列中，最近出现的五个或五个以上连续绿色框，表示主力首轮资金布局，即为布局模式。第五个连续绿色框时即进入布局模式，连续框结束后，布局模式结束。\n
拉升模式：是指在布局结束之后的第一个最低位白色（绿色或蓝色）出现时，展开为主力开始拉升。</item>
        <item>炒股有四位，点位，就是指最高点与最低点；方位，就是指买涨还是卖跌；仓位，就是指你的资金分配；心位，就是指你的心态。这四位缺一不可。</item>
        <item>股池是指大帅团队采用经过精心挑选出来的股票放在池中给投资者参考。所放入的个股上涨的概率达到90%以上。以567计划为依据，稳健者涨三个点就减仓一半为原则。</item>
        <item>多空价是指多方与空方进行与开盘价做一个对比，进行第二天的一个参考，是多方占优还是空方占优.当开盘价大于多空价，多方占优；如开盘价低于多空价，空方占优。</item>
        <item>567计划是大帅团队按照一个投资金额例子来举例，假如你有5万元的投资金额，你仅一周能保证2%的盈利，一个月收益率为7%,经过6年7个月的时间，这5万元的收益将达到千万。567计划最大的作用是不断的提醒投资者，盈利后要不断的降低仓位成本，你方能到达与主力的成本相当，这样子的好处让你的心位才不乱。发现投资股票者刚开始都是盈利，为何到最后是亏损，就是由于不懂得减仓，心中无原则，你要知道你是在别人的地盘夺果实，这个庄不是你。真正一个庄股，主力往往会提前一至两个月的时间布局,而我们的操盘器就是侦测这一至两个月的数据进行探测，作为重点介入依据。</item>
        <item>主力的启动点：任何一支庄股必须有启动点，庄股的启动点最主要的作用是吸引散户跟风盘，但有时启动点的出现并不可靠。所以在启动点出来之时，采用操盘器进行探测，探测此启动点是不是真的有效,大部分个股启动点K线形态有三个特征：一阳穿五线，跳空缺口，及三线合一等。</item>
    </string-array>

</resources>